（最佳結果）熱刺拎歐聯、車路士拎歐霸

有冇人唔同意

矛盾大對決
怨婦隊 vs 少林足球隊
利申：利狗收皮

想熱拎純粹因為利迷又串又煩

賤種熱狗不了

MMA唔覺意踢傷怨婦隊D人，班真猁假猁又要瓜瓜叫，嘈足一年

最好梗係兩隊打交打到取消資格